呢次真係睇到香港同大陸歌手分別！！

人地起大陸發展都未表態住

香港d歌手咁急已經奶定